有冇人試過用reap比大學學費?

Reap話要有佢戶口號碼先可以交到錢，但係張學費單得電匯嘅戶口號碼同埋一個「如閣下有特別原因不能使用以上的繳費辦法 , 請到東亞銀行 各 分 行 之 櫃 檯 服 務 以 現 金 或 支 票 繳 費 。」嘅東亞號碼... 有冇人試過用reap交?可唔可以用呢兩個戶口？
想透過reap賺2%回贈

試過 唔得咪開個新其他銀行account交

你用電匯個account俾學費就得

記得前面打埋東亞個code